其實靚仔都幾難搵鍾意的女朋友

首先 我唔講超靚仔果d
即係20歲里安納度/陳冠希/金城武果類

講一d界於 7.8-8.5分既男仔
你只會鍾意同樣8分above既女仔

人生總會有1，2個女朋友 去到9分
但你留唔住

之後對一般樣又會無feel
因為香港男女不平等
7分女 都大把男人狗衝
所以就算你有8分條件 都只會揀到7-7.2分女

想正經搵個女朋友，人地又會覺得你playboy
同埋8分 唔代表人地會覺得你8分
正所謂各花入各眼
8分 人地睇你係7.2-8.5分之間

意味你個樣 未去到大眾公認靚仔
但特定女仔好受 特定女仔唔受

有時你鍾意既 又唔鍾意你
唔鍾意既又鍾意你

如果你本身有條件，你又唔會做到隻狗咁追人

其實對於靚仔黎講，佢地反而更專一啦
因為一般樣唔會受到誘惑 有條件既女只會等仔溝/有錢仔
所以出軌機會非常低

呢班人往往好似中產咁比人忽視

好啦 唔好講樣 講內涵
其實港女⋯⋯

高質既就影旅行 影野食 影靚樣
一係就成日爆粗以為真性情
夜晚開個ig fb睇 周不時都係話自己肚餓

你身邊有對心理學好熟悉的女？
對樂器好精通的女？
識煮飯？
重視生活平衡唔蒲到殘同爛？
食餐飯 請完你多謝都無句
有女仔會睇書嗎？
講理想呢？無喎 哈哈哈
起碼會運動維持身型呢？
鍾意某一國文化？語言？

有時真係揀唔落。
我知講樣好膚淺 歡迎負評

我就係活生生既例子

日本男人、大陸男人、韓國男人都大男人

之前我識過三地既女仔，都不約而同有講過比男朋友打

日本男權主義，女會拍av就知
大陸男人要面，呢d公認
韓國就更加啦，男人老奉唔戴套。呢個文化大家都聽過

拍埋去比 港男其實係風度上ok的
因為做得狗公多 識入位氹女

我地搵錢，又多過東南亞果班人
本身識中文，英文

一拍埋去自眨要溝番港女，真係揀唔落手，
但同你同level又唔show你
相信你都試過 比港女no show 已讀不回 黑面
無理取鬧架啦

唔怪之得我單身

有呢d內涵嘅女未必會睇樣揀男人
何況仲要唔湯唔水唔係真靚仔

靚仔冇好心

中上男神

其實最大問題
係港女唔會發掘人

第一個原因係佢地唔識
唔識既原因 係佢地多人溝 多選擇 所以唔需要識

外國既女仔 （我唔會講全部啦）
但如果你肯傾 你/佢 都會掘到小小野
或起碼人地會欣賞你某地方

或者你識某樣野 佢地唔會特別覺得出奇

就係講女仔唔識去掘
咪用最簡單易分法

靚仔無本心
唔靚就有本心 專一

其實呢d邊有樣睇 自己懶得分就標籤人

好簡單 你拍左拖 大半年後先扑得
已經淘汰左好多playboy

靚女搵錢 靚仔搵錢同食囡 通常都唔專一

有時好奇怪既問題 點解去酒吧識既男仔就係壞？

正常打工仔 工作圈子識唔到人
一係朋友既朋友
（講真 朋友有好野點會益到你）

搭訕又奇怪
就算你肯搭 都會被標籤為怪人 花心 狂溝女

咁唯有酒吧啦
就算酒吧識 你都可以去觀察一個人

職業？生活習慣？（吸煙飲酒）經常應酬？
興趣？大時大節會陪家人？去分析對方

我有時都不解點解女仔先入為主標籤酒吧識就係壞人

不能同意更多

自問都算係樓主所講的7.5-8.5 類

上年難得識到一個自己幾中意ge大陸女仔但係最後都係分手收場

男仔都無去掘吓d女仔㗎啫 講到得男人先對搵有深度嘅對象有興趣咁
你列果d，我係唔運動啫
不過我就唔會對d對女人咁有偏見嘅人有興趣喇

唔靚仔就認啦
咁多野講

識親新朋友都俾人覺得有女
問我約左女朋友去邊玩
唔覺自己靚仔

不如你自拍先啦 中上男神

有冇諗過其實係港女問題呢？

正所謂近朱者赤 近墨者黑
如果你身邊冇嗰啲女...

20歲里安納度/陳冠希/金城武